其實佢地咁驚做咩: 「只要不犯法就不用害怕」

【逃犯條例】約見美國總領事 李慧琼：人權民主法案沒必要通過

我真係唔明
幾個月前先大大聲反反送中

如果藍絲粉紅黑警建制共產黨全部死晒既話的確民主法案係冇必要通過

不攻自破

等睇戲